CityU 比 CU 更應該做3大

CU 冇左 醫科law bba
我保證排名跌到同BU 差唔多
CityU 又近又多intern, exchange
又比CU多國際學生
又位於九龍塘黃金地段
CityU 多mk?
中大咪又係差唔多
踢拖上堂多的是
跟本CityU 就應該係三大
唔係你CU 早建校
CityU 早就成為三大啦

不服來辨

如果無咗

CityU law vs CU law

有鼠王芬

系 city仲有核子工程
可以主宰成個地球

如果你知我係邊個 一定唔敢串我

CU>>>>>>HKU SPACE >>>>>>>>>>>>>>>Shitty

Shity 黎緊有醫科，呀郭生已經叫人捐錢

其實成日話City多MK真係唔多公平
CU同Poly一定多過City

咪玩膠啦

利申城大人

+1

暴大淨係骨氣已經贏晒

CityU 搞既醫科一定好過CU 好多
應該同HKU 差唔多Level

笑撚死

最討厭cu

又係為反而反
不出5年CityU 會成為3大
到時取代埋UST

同學各位 找郭位

CU=CityU
憑乜嘢攞咗我哋個名中大應該叫返做CU2

講呢D on9 嘢只會令人對 cityu 產生反感.
你係咪好憎 cityU?
有 cityU 學生搶左你條女?

對連登仔反感

成日用排名打飛機
你喺係shitty 讀醫先講啦
暴大no1

問吓自己，當年都係唔夠分才入城大。 比你夠分，有中大唔讀讀城大？

利申： 讀毅進。

law都好打飛機除咗入doj之外，讀完有鳩用咩

你講緊CU engine ?
夠分既一早去左HKU UST 啦

city llb好過cu llb

proud of CityU

乜野閪page黎明明好多野都似9up但都仲有幾千follower

人數定比例先

CityU 多mk?
中大咪又係差唔多
踢拖上堂多的是

where is 邏輯？

logic:
CityU > CU

36個中大仔不願面對現實

城大與理大一同座落香港市中心，隔離仲有個又一城購買日常生活物品
點似得中大要爬山之餘，最近嘅商場又要去馬鞍山/火炭，可憐娜

利申中大仔

港大人隔岸觀火中

CU真心不了 中學雞先會對CU有幻想
不過樓主

其實UST最遲建校
但又可以超越City CU 喎
早建校=排名高？

ust真心勁

有乜好比 又咪比清華北大屌打

咁MIT 呢

city 垃圾U

你讀緊咩

city有冇estp

認同

push

樓主shitty

部分認同啦，City係D教授勁，D學生垃圾。D勁嘅學生夠分唔多唔少都會為個名走去cu。City有D科都想改難D個syllabus,奈何勁既學生又唔揀City,咪搞到City點改都好似差人一截咁。老實講我都覺得cu唔值依個價，成個engine school有板你睇，不過又未去到一文不值嘅。預咗會有人負皮

不服來辯，唔係不服來辨。讀過書未？

中大中文系？

Shitty 想同1大比?
shittu 最多排第5, 仲要低過第4好多好多

是但啦 你覺得city係三大咪三大
不過全世界嘅老闆都唔覺得係

踢拖上堂=MK

老實講city學術嚟講有咩科勁過三大？